cctvb正式投共

dllm簡體字

Old news is so 唔識串

投咗十鳩幾年

投咗幾十年